tracy bra (Secret Garden Lingerie)有無人？

有無人去過呢度買胸圍？個個track 講到自己好勁，啲胸圍係咪真係禁好藝？

都著左幾年 覺得唔錯
之前著過braologie, bodibra 啲杯好扁 （不過都好耐之前了 唔知係咪仲係咁）
tracybra 就著出嚟好睇啲
同埋啲副乳收左好多 唔同之前著b牌們要著小背心夏天真係熱鬼死
重點價錢平好多 咪上去買個試下先

好，約時間上去先，我著沙娜美著到副乳走晒出嚟